想玩火既手足唔想比人阻，可以學下左膠組人鏈

企後少少既見到前面玩火
可以向住後面組人鏈
阻住想阻止玩火既人
呢招左膠大絕應該幾好用
大家點睇

安全至上, 同埋狗本身有人負責滅火, 玩火未必有效

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史